訓咗冇睇發佈會，今年係蘋果已死嘅第幾週年?

年年都蘋果已死，計下計下今年係第幾次蘋果已死?

同埋教主要翻生第幾次?

10